［秒回］心事研究室（51）召喚微笑狗

24小時秒回？不了

多謝你安慰 連登有愛 我個經歷係唔同得人講 除左呢到我都唔知可以係邊講 btw 多謝你

同是天涯

得閒入嚟傾下計 分下心

羅樂林

我都知爛左d架喇

其實我有小小攰 聽日6點起身沖涼返工

訓教推一推

訓

啲人去晒邊

心事研究室
開到荼蘼

完了吧

新人留名

好點沒有

推post召喚汪汪

沒法 靠身體的傷 償願

咳到傻

怪獸仔出場

飲蜂蜜？

大家覺得怪獸仔點

Player

氣管收縮

agger

於B呢

係度

又係呢啲 成日整到我冇得瞓既垃圾病

點解粉嶺啲醫生咁廢

中仔最後決定今晚8半 ？

你睇邊間
唔好話我聽你係帝庭軒睇

有冇人上過beauty exchange

點解我好似岩岩放監咁 原來beecrazy執左

個晚訓覺你唔係咁講架喎

咩黎

飲左少少酒, sorry

就係瞓完先知你係player

就係。。。。
保康

放半day返去瞓 攰

煮埋早餐你食仲想點

唔好傷心

聖誕快樂

你地都無一齊唔算

你又岩

是不是 把自尊放太高

分
一刀鐘

準備變性 做男已經悶了

收聲喇 西臉扔你落街

係營仔

想幾時死，講嚟聽下

幾時見到我會死

講緊咩
點解突然話題跳得咁快...

所以唔洗傷心

mk post相認

又唔係啵 傷心下好

講緊一分鐘帽子戲法

佢唔係女咩

今晚變女 中～中

PS4 hdmi 好似壞左 可以去邊度整

買過部

成隻龜車落你度

福全大廈 之前好似係果邊整

愛惜動物呀

中中 我係咪有左姐

咁成個缸（連龜）車落你度

乜9

屌

好撚嘔心

自己都知嘔心

同事問我笑乜 我都唔敢講出黎

你真係痴左線
今晚考慮飛機你先得

無咗至尊漢堡

食開魚柳包

收工同我去睇醫生。

怪獸帶佢去食炸野

如果有個女仔講得出你個名 但係你唔識佢
佢同你有幾分相似 應唔應該幫佢簽個生日蛋糕

我嚟㗎！

搵怪獸喇你

中中 你今日有秘密任務在身 記得完成佢

店名？

有咩秘密任務？

錄我音影我相

中中加油！
支持

永遠成功唔到

Yes Sir

Yes Madam!

我諗我會影食物，驚你個樣整壞部機
錄音已經整壞左兩部耳機

Thx

原來你好不好幾易彈

影相吖！

影樣吖！

妄想做娘娘 你有冇閨密

我好想

有冇人有玩人中

當然有。

淨係玩左6
0同極貴到傻

幫你影

係我

你去！

玩緊0

介紹？

你買幾錢

17x 日版

好抵喎咁。
中文要成350，搶錢

不了。雞仔媒人不做的。

都買左一年幾

喜歡一個人在練習一個人

我愛你

我唔愛你啵

佢痴咗線呀

整唔返部ps4就去溝女了

不了 冇目標

我陪你呀娘娘

我有個朋友用高大暗串我 我應該扔佢落樓定扔佢落海

用你嘅霸氣將自己變大啦

霸氣0%

Mo la Mo la

咬自己隻手變巨人

切咗可能會變高 試唔試

邊個咁賤格

切左冇得用 唔試

推post

好忙

夜晚先做公司野 好得閒

你，好不好 係咪鄺俊宇作

鄺囝

一睇個標點就知作者係佢
利申：中文U

枯死在你的手上

紋咩好呀

帽

召喚微笑狗

召喚失敗

再次召喚

OT 到醫生都無得睇

咩事

感冒咳。。。

既然睇唔到醫生，早啲休息先啦

召喚於B，粉嶺邊個醫生好

好撚凍 早知著件厚外套

叫中中攬住你

中中你的任務

你唔攬 要人攬

我仲係薄袖恤衫咋 咩都無啦
覺得好暖

一分鐘 渣架

好撚凍wo ching

渣㗎！

你地搞好我好驚俾人偷拍

孤獨著得厚過我

係娘娘指使我㗎

點解我覺得我個look變到好Mk

吓 你本來咩look

無變高 明明一直都好mk

本來係文青

你訓醒未

駁唔到

成件事好gay

又妒忌我

李明
係聯和

你地好 腸胃炎左兩日

一齊食粥
煲埋你嗰份

我幫你睇
my name is green姓黃

無胃口
有心

一分鐘真係=高大靚仔

明曬

暫時無人靚仔過一分鐘，贏左

恥笑我

經常叫人偷拍我

讚又話恥笑

無偷拍，明拍左

Add 我tg

好矛

吹到個頭亂哂了 今囝

學咩人整頭，Mk Boy

終於做完個Project
打字幕打到想喊

垃圾

吹緊風 好涼

1010咁推

mk post又加tg

駁唔到 player

推post 陰陽人

乜撚野垃圾post黎

呀門

Hi

哦

早d訓啦ching

你都係 ching

大家咁話 但越夜越有機

收聲喇 女人

好過有人扮女人

邊個呀 打死佢

中中節奏好快 我老了 跟唔上後生既節奏

妹下妹下 人生嘅後期就係咁啦 小妹

打擊gay佬 你我有責

唔好咁 人人都有自由權利
我尊重你

食屎呀

我愛佢

佢唔愛你

你愛佢

慘
瞓得教 聽日一定會病既

星期六一個二個都唔起身
人呢？

毒撚揮手區

做緊咩

食嘢 我岩岩先起身

好鐘意個女仔屋企 有貓有狗又有兔仔

你扮住微笑狗先ok?

Ok

🐶

🐶
佢係咪踩緊屎

係

你救下佢啦

點救 人都搵唔到

一分鐘酒店有冇hotel gal打躉

唔明 gal

冇 我地酒店係禁

屌 腸胃炎之後心洨痛

油麻地果堆低級酒店就有

Ok go

胃酸倒流？

我支持你 再加上 我酒店有G都好高成本下 租房都千幾 仲話啪啪啪 如果我會call 我都覺得肉赤
利申 冇呢鋪癮 繼續玩人地隻兔

講下姐 怕有病

唔知 一呼吸就痛

正正經經搵個女朋友好過

已經好正經

想念是會呼吸的痛

有冇人食過三多炸肶

無阿，又食唔健康野

朋友問 我唔太食炸

驚生暗瘡

爛面勇者

玩兔推post

進入肺炎狀態

睇醫生都唔掂？

唔掂
咳到尾龍骨都痛

遲左 本身有個醫生可介紹 不過好重藥 再加上係荃灣

開始有小小尷尬 上個女仔屋企玩兔仔玩傻傻地休息先慢慢覺得個氣氛好怪

唔好玩

因住係流感🙈

agree 好危險

本身話約多左個女仔架囉 冇喇喇得返我

流感會點。。

感染流感後主要症狀為發燒、頭痛、肌肉痛、疲倦、流鼻涕、喉嚨痛及咳嗽等，部分患者伴有腹瀉、嘔吐等症狀。

多數患者在發病後會自行痊癒，少數患者可能出現嚴重併發症，常見為病毒性肺炎及細菌性肺炎，另外還包括中耳炎、腦炎、心包膜炎及其他嚴重之繼發性感染等。高危險族群包括老年人、嬰幼兒及患有心、肺、腎臟及代謝性疾病等慢性疾病患者，或免疫功能不全者。
會死 唔好呀你 六月我走之前你都唔準有事

634

又報到下先
今日都返咗學做project 突然好勤力咁

仲hea緊

又肚痛

呢排上堂上到悶
約好咗星期一一齊帶爆旋陀螺返學校挑機

他和她 愛很難 很小心 也不一定 留得住它

推

誰可以共你比

I go to school by bus

病左 仲搞到全屋病埋

Sorry .

娘娘 你好啲未

無。。
返燒。。

病左先發現比人照顧係好幸福😭

每次病果陣只要仲有意識，都一個人攤係張床就算

有咩慘得過病左都要去照顧人

叫你過黎咋喎

又要煮飯又要洗衫，你水都無斟杯俾我！

娘娘你因住真係流感呀

垃圾怪獸
唔識照顧人

於B終於上水

成班病人 好好照顧自己喇
小弟冇乜時間 好快又走

又死去邊

秘密

到底有咩難做得過一分鐘屋企人
一分鐘都諗唔到既問題

咳到睡不了。
又狂追化妝師嗰個po

早啲瞓喇 瞓唔到就飲杯暖水 可以頂一陣 冇咁辛苦瞓著

我有意識會繼續整病自己

妄會員，要保重身體阿

24小時推post

原來你是我最想留住的幸運

仲未訓

原來我們和愛情 曾經靠得那麼近

瞓教？不了 星期一晚先瞓

與你相遇 好幸運

可我已失去為你淚流滿臉的權利

為何要落淚

落淚仍要一個面對

無謂的負累 怎麼不忍失去

我熱情 隨時在手裡

故意討你溫柔的罵

等一個人出現

時時常歡笑 不要眼淚掉

召喚

你點嘛

微笑狗 有人要求我救你

我呢個禮拜d 朋友輪流生日 好忙 破曬產

朋友生日 最憎

救我？
唔使
我自我康復能力奇高

仲玩緊屎

比我捱過左了

終於見到汝

走jai

終於有人 幾驚我要自high到星期一晚

有人你都可以自high

你想唔想玩

玩緊

好耐冇見
你有冇照你所講樂觀左

真係冇男仔咁擺對腳

岩岩失戀 以為自己冇野 但夜晚得番自己一個就忍唔住

yeah~ give me ten

唔怕 有我

有冇巴絲可以陪下我

死開喇 成手屎 咪Hi埋黎

我係睇狀態 有野唔稱心就會好灰

有巴有玩屎絲

有既
同性戀lo
做咩咁問

ok 你一返黎尾我同性戀

好撚痛 我所有最好既都比曬佢 結果淪落到咁

咦～你成口便便 唔好講野

微笑狗針對一分鐘系列
男仔身高不足死罪
女仔捱夜好易會殘
一分鐘同性戀囉

有咩唔稱心阿 多d save d 笑圖係手機
根住睇多d 啦

當你將所有最好既野俾哂佢 唔代表佢想要

我唔知係你
我以為你認真問

你 你背後有幾千樣野心

俾返小小臉得唔得

例如你無上水

你咁願意付出
一定會有下個想痴住你

例如佢病

我地要一齊記d 開心既
不知者無罪

Mo la mo la 一星期lihkg報到 thanks

我返學之後搞生日野都冇時間
係街又唔敢開連登

事實係我後尾枕有粉瘤 一攤就痛到痴線 訓唔到

點解唔敢開連登

我唔知個表情符號咁惡
我想用呢個表情咋😂--->😧

lihkg太多痴線佬偷拍
例如呢個post

盡力

下 咁你點訓教先最舒服

This is an order

我怕醜

食止痛藥 打側訓

趴係到瞓

一來搭車隔離d 人會瞄
我唔好意思
二來我唔中意成日對手機
我中意望周圍發生咩多d

會窒息

簡稱 𥄫仔

好啦 比d 正能量你地

我鐘意打側瞓攬住個枕頭 好似攬住人瞓咁

我知實會 但好難遇到一個咁中果幾樣條件

哈哈哈
唔會架
趴係到訓
但頭打側
好快訓到

你訓前一杯奶都好訓架
唔好食咁多藥

有條件 唔怪得

其實我愛你係真

香港男仔來來去去都咁d 打扮
都冇咩好睇
但我係其實算係咩都睇
得意過對住手機

收聲喇 識鬼呀你

我都係
冇攬枕訓唔到

你要咩條件

我地攬住訓好了

嘻嘻...

韓仔look=bad

好嘔心 比你收返呢句野

個個都allback

唔俾我踢落床再講

i think so
我中意男仔薯仔look

不過見返微笑狗 粒瘤都生得抵

Me

我覺得allback 要睇人
不過都好過一大pat 陰既
希望我唔好又講錯野

走囝有女有車有瘤了

ok 屌你

屁屁屁

咁你keep 住啦
千祈唔好跟人

車你老鼠

傻架你

剪頭毛前一大pat 陰
果時就係咁樣去見娘娘同於x

全盛時期巴微笑狗一日可以插幾多箭落一分鐘身上

長期留陰 但會打理 唔會成pat野

又係你話要樂觀既

60*24

食藥 等半個鐘藥力到就試下訓

瞓唔著有一分鐘陪你癲到星期一晚

如同兒時 卻沒兒時的快樂

不了

微笑狗又走了 唔知下次再見會係幾時呢

要召喚

一分鐘報時5:16

懷疑下次再見已70歲

你暪住我我亦暪住我

微笑已走 剛失眠的我 食左止痛 藥還未夠

如我現在就走

我恨我諸多猜疑 幼嫩如此

我早已捐出我所有愛

纏綿後要罰離場

擁抱雨和我

唔好喊喇

誰需要日後被誰記住

屌你啦

唔怪你 有人主使你地

7:00

再嘈po你出黎

點解要咁叫我

長期undercut加斜陰

你是一隻mkmk鳥

唔准訓

唔打得都睇得

個天已經控制唔到1min

高大靚仔一分鐘

高我三個頭

目測180（最少）

講少左？
咁應該有米9

個樣係金城武得嚟，有少少G Dragon

打算唔落床去到星期一 除左去洗手間 乜都唔做

身形似彭于晏

我想扔你落街

瘋狂上床訓

攤床咋 想尻叫 訓就

用咩理由走好呀

哭了

走你老

何必每件壯舉都需要理由

好惡

我all back唔到
垃圾髮質
仲要向橫生 要留好長先識向下彎
好羨慕啲人係兩邊頭髮係向下生長
可以留的水 / 唔會好快要修兩邊

毒撚唔好搞咁多野啦

我放任自負 懶理會某君不喜歡

微笑狗呢？

在我家

唔怪得叫你陪我食lunch 推三推四

病死未

咳到嘔

冇用呀你 煮野俾你食

一個禮拜見左4日都唔夠？

唔夠。

唔要你啲粉粉

一分鐘 ：食mum mum 唔食粉粉

呢個唔係樂觀
呢個係傻左
樂觀係諗
粒瘤應該好快散

好啦
你應該會留得特別好睇果個

我下次一定會小心說話

訓左咋

野生的微笑狗出現了

好悶

好耐無見櫻桃子

我都訓左6+6個鐘

佢好幸福 唔再需要連登了

不嬲都係幾日就散 但哩幾日堅難捱

訓咁多你今晚咪唔使訓

時辰到就會訓得著

同埋今晚有波睇

足球？
我之前馬會返promoter
有波睇會勁多人塞爆間鋪

足球呀 12點 馬會都收左了 同埋係阿叔先會打躉

微笑狗呢

一條友開兩個位費事俾人發現

俾兩個人錢？

隔離post有個巴打黎左

宜家好多後生由我返工到放工都留守係果度
希望佢地唔好細細個就輸曬d 錢比馬會

早晨

好眼訓呀！

覺唔覺好有愛心 肯供養d馬

你未放工咩

哈哈
你真係好好笑

出現了

早餐食咩

Hi你好nice to meet u

去左邊黎

Miss me?

你有既

我唔會掛住d玩失蹤既人哦

最近鐘意左個唔應該鐘意既人
個人痴晒線咁
呢2日先清醒返

講黎聽下

無咩特別
同埋佢係好好 係我襯佢唔起咋

無咩特別 但係又好好 即係點

仲有有咩應該唔應該 佢有主了？

你再問我又想負過
我用左好耐先變返正能量櫻桃子

開左個頭 唔爭在個尾
講出黎會舒服 d 反正你現實都同唔到人講

已經諗通左啦

過兩日咪又沉過

收聲啦

「我的意中人是個蓋世英雄，有一天他會踩著七色的雲彩來娶我，我猜中了前頭，可是我猜不著這結局……」

反省下 點解一分鐘召喚微笑狗都唔召喚你

點解要反省

吾日三省吾身

去左覆診
排期做手術
結果本身計劃3,4月做
之後又變6,7月
宜家又話要排到10月先有期

不過今日最核突難受不過係...
個醫生以為我中意佢

排期真係麻撚煩

係l 我等到絕望了
仲要等大半年

不過你做咩唔訓教

大家好呀

做咩手術

個醫生毒撚黎？

訓㗎喇 見到你講起排期就諗起
好唔開心 咁樣比人倔左十幾萬去
仲要唔包生仔

你又做咩

十幾萬係咩事

孤巴

拉筋

佢應該係
毒撚最忌唔係有自信
係自信過龍

就係唔知何謂過龍 所以都係自卑少少好d

你要做咩手術阿
危唔危險架

自信過龍就自大
冇自信就自卑

我都好認同你 真心討厭d 自大既人
覺得自卑內斂既人好正
好想聊佢地玩

Ok come 聊me

媽呀 我好想做廢青呀

你已經係

你都唔算架了
有d 真係怕醜到塊面紅曬

做咩講我?

你歸類為自大的人

你講出黎好唔好意思嫁

你分類有點兒問題喔

事實唔怕講呀ching

放完半日假唔想返工呀

失戀?橙

若未太清醒 再放半天假

第幾次失戀?

怪獸幾時牛一

問黎有咩用

牛一係牛角 牛摩d朋友

不過你咁既口吻就算啦

哈

禾嗌梨哇Siu演子
咁耐牡見
Bewteen地獄月開始了

我都係

櫻桃子
我愛你

真。開到荼靡

忘掉你已非單身

講咩撚
唱返歌安慰下我先

問下我呀

幾時牛角

叫你問我幾時生日

幾時生

下個月

我記得呀 白羊丫ma 咁你講正日未

正日果日會迫你同我講生日快樂嫁啦

重要咩 一句生日快樂

重要呀
有人同我講生日快樂就好開心

掉返轉無人同你講呢 會好傷心？

我會提醒人地同我講

唔想彩你所以唔出現

我唔洗提醒都得 你講啦

咁早無晒人

其實你記性好係咪因爲小氣

掉轉左

男人咁小氣好咩

對你好 無人欣賞我好

佢開心我開心

女人都唔好

我都好小氣

咁你仲話我

娘娘

幾時先忙完呀

退休果日

成班偽毒

わかった

得我同你

我要整條motion graphic來介紹自己
但我覺得自己咩都半桶水
冇野好介紹

正能量 中意踩屎

用嚟做咩

繼續努力

😂😂我最後撰左耐性同毅力

功課來
整類似portfolio 咁既野
sell 下自己叻既
整得好既話
老師會留意下有冇工可以介紹比我
不過我宜家仲未整好
要深潛

本身讀咩

hi～

嗨

櫻桃子呢

死城

生日快樂

紅眼睛幽幽的看著這孤城

就似這一區 曾經稱得上 美滿甲天下
但霎眼 全街的單位 快要住滿烏鴉

留名等小丸子TG
Id:bubu1234

食屎未

讀設計

是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

你個人本身是咪好潮

我有小丸子Tg

佢扔我出黎

仲要打小左個bu

正常果d 人
唔係果d 痴左線既fashion

麥俊龍

以為你係視覺系

mummy呢

我，唔撚想溫數學

我係屋企成個阿婆咁
着中學d pe 衫當睡衣
出街就會好顧形象

微笑汪

我都唔想做功課

你最近點嘛

未死

有冇d 咩開心野同我分享下

有，我發緊燒

我好驚講錯野
我希望你係開心既

唔驚 冇野傷到我

你發燒就早d 訓啦
宜家天氣好差
唔小心d 會好嚴重

好warm 不過你對象係個病君

我身體都虛
但咁就要放棄自己？？
唔得架嘛
你要錫多d 自己
ok?

ok 我接受建議
不過冇放棄過自己

咁表現我積極樂觀d 啦

做功課

我的字典裏沒有放棄

我大學果時唔會哩個鐘數起身 更加唔好講做功課

因為就deadline 了

呢首歌好經典

經典on9

微笑狗世界第一

Tg:BuBuBuBuBuBu1233211234567

很想做誰的風兒 來陪誰迷路

好攰阿

好耐無上黎
好緊張

孖芝 我係豬柳蛋呀

孖芝 我係豬柳蛋呀[/quote］

原來豬柳強一直係身邊

男又好 女又好 可以上一上水嗎

豬柳蛋呀 仲有三個鐘就考speaking喇

真係好耐無上過黎
搵po都搵左一陣

瞓得衰全身痛到

每隔兩秒我都想起你

每看手錶念你一下

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

其實好想去愛你

情場裡比賽 尤如世界波

最緊要放鬆

其實我好中意首歌

老餅

點解阿
你係咪想我add tg?🤔
我冇架

你唔好信佢呀 佢拎我

你低b

加油！

不過我見今日隔離有個post
有個人台灣比左offer
但佢仲要去考
騷擾人
我睇到好嬲
希望你唔會遇到呢d
為左搵到d 存在感而智障既人

台灣大學 請我都唔讀 認受性低到

哈哈
所以佢已經有報應
我識果d 去左台灣讀
都係去吃喝玩樂
返到來香港
變左條廢柴
因為玩慣左
咩都唔識
搵唔到工
好慘

冇大學讀 橙

純粹覺得個廣告幾on9

好似係度聽過 d女人話自己無用WhatsApp/fb 都係bullshit 黎 純粹係為拒絕兵仔講既藉口

誰人.* 及我_×°驚天動地°°°×

請不要消失希望 夜場還是有星光

快啲add 我啦
我tg : BuBuBuBuBuBu1233211234567

推po用

有冇人唔想加我tg

冇

一分鐘又調戲我

mummum

唔係
我真係冇
因為呢個app 對我來講係出軌app

踩屎狗

屎中作樂

唔係

微笑多好

病死

不離不棄

好女人 究竟我幾時先遇到

你地有咩想食 諗緊有咩野食好整
最好係意粉

Lasagne

呢個要下個星期 要太多時間

冇話咩好唔好
我都有缺點架

過多排又有個人生日
但佢指名要既禮物好貴
而我唔係咁中意佢
所以我唔想比果筆錢
又唔好意思唔比

痴線 禮物隨心 咩叫指名 咪柒要囉

要咩禮物啊 睇下有咩搞笑版

可能想我做禮物 唔怪得

你係禮物會唔要

櫻桃子

多麼想以眼淚換來同情

都係貴鞋貴袋咁既野

買錯野 俾人呃左咁

到你生日指樣貴d既野要佢送

任由你擺佈

紙紥版又好似衰得濟

唔去=ok 去旅行

皮革入面係血肉
話自己唔支持皮草
整鳩佢一鑊

未聽過可以要求人地送咩禮物
六索 生日送層樓俾我

駛嘜等生日

唔想執口急呀

唔執 去到買

宜家改左做節儉女啦

好彩我都係

知唔知醜

一陣要3點半起身
好驚唔知醒

渣ga 3點半 上機訓個半鐘好過 得返我地兩個

得返你咋

慘 做野

我準備嫁人上岸做師奶

有人要

我要左

會唔會係咁

準備出家做和尚

準備訓教

good Nite 睇旅行書

我係人肉GPS

訓唔著

合埋眼喇

訓著未？

早

😄

😊

想買手機殻

我唔用殼，驚鏡頭入塵

我覺得唔靚

唔用我怕跌花

花都唔用

有冇試過好無力好無助 講黎曬鳩氣 做乜都覺得無力 只係想頹同放棄一切

唔好放棄一切
你個病病好未
仲因爲男朋友老母而灰？

老母永遠都唔明我...老豆都係
好多野都唔會明

牛皮燈籠？

Ya 你會感覺到 好攰 好灰 好無力 好頹 只係想係張床到呆 因為 會知再講任何野 做任何野 佢地都係唔明 或者我死咗佢地先會明

或者換個諗法 佢地明定唔明 重唔重要
好攰 好灰 覺得自己好無力既時候 我都有諗過死 但係死又唔代表完結

我太多情緒問題/病 對我黎講好慢長 身邊嘅人嘅支持安慰好緊要 我真係好怕有一日新聞見到自己

1mins巴 你個榴槤呢

點會係新聞見到自己
我情緒問題都係靠自己搵興趣慢慢修復
我身邊可以有既人數得哂 你最緊要搵方法令自己開心
我冇榴連 我想要既野唔會係佢

身邊唔明自己講嘅野 真係好痛
點解你咁唔爭氣？ 你知唔知睇醫生啲錢幾貴（搞到我想放棄治療
點解你唔可以正面啲？點解你唔可以好似人地咁？
點解我地要就你？點解你唔靠自己？點解你咁廢？

有冇諗過 我自己都唔想搞到咁
只係需要你嘅支持 安慰 懷抱

一句 點解你要理佢地 你最緊要係自己活得快樂 人地冷眼放棄你 但係你唔可以放棄你自己 your life you choose

係咪真係會秒回架

有心事但唔開得post唯有搵心事post講

話說追個女仔

都差唔多每日whatsapp

不過直到今日

我先知佢唔單止唔了解我

亦無興趣了解我

我既任何野佢都唔關心

我知我要死心

我都相信好快可以放低佢

咁既人唔值得鐘意

只係我唔明

點解我溝親都失敗

我自問我已經好努力做人

同佢相處個陣 佢都笑到見牙唔見眼

佢一唔開心我有關心佢 哄佢笑

佢講既每一句說話我都有記得

但點解咁樣都可以失敗到咁

失敗到佢可以當我係一個可有可無既人?

我唔甘心

唔係因為我溝唔到佢

亦係點解我咁失敗

我自問做人好努力

好認真咁對待每一個人 每一件事

每日都會諗下點令人笑

我成日都會諗自己做錯咩

不斷改善自己缺點

就算幾攰都去做gym

明明我做人已經咁努力

係我認識既人當中

絕大多數都仲係尻hea尻做人

點解佢地會有幸福

而我無?

我知道失敗左之後要反思 放下 繼續努力

但我已經努力左好多次啦

每次失敗完去改變就跌得越痛

我真係好想放棄自己生命

如果我咁努力咁努力都係失敗既

原因只有一個 我先天太垃圾

靚仔講笑就風趣幽默

樣衰講笑就小丑呀嘛

我唔想每一次都係我哄人笑同關心人

我都想俾人關心呀 我都想有人令我開心呀

我自知我依家問題係圈子窄

好咁我就裝交友apps

仲努力多次

再失敗我真係唔知點撐落去

佢唔係女朋友無需要給予男朋友式待遇吧

拿 你睇下 我秒回你 你唔秒回返我
我有冇叫春先

付出唔一定有收穫 但唔付出一定冇收穫

唔同意 可以不勞而獲的

靚仔靚女另計

唔咁做會追到女仔咩？

我夠知男神可以咩撚野都唔做就全世界既女都鐘意

但我唔係呀

我都想我係呀

我都好想好似女仔咁 幾肥幾樣衰都有人追

就算完全唔出聲都有男仔聊

我唔主動同人講野

無人會理我架!!!

唔係女仔 又唔係靚仔

咪後天努力囉

學打扮 操fit 自己 講哄人笑 細心留意人

我做齊啦

我做齊啦

我仲差d咩呀

行轉mk我自問好過好多人

後天一d努力都無

我輸咩呀？

早晨呀仆街

輸在對像

依家幾點

1點55

我又唔係溝女神

好普通既女仔姐

係咪我咁努力都連一般人都襯唔起

話唔定連肥婆都睇唔起我呢？

夠鐘揸波

我唔係指對方既外貌 唔好將付出就一定有回報當成理所當然 你好渴望出pool 將自己逼得好緊

渣我

因為孤獨真係好難受

以前我以為自己頂得順

原來我頂唔順

我真係頂唔順

每當我好唔開心既時候

原來會無人關心我

原來從來都係我關心人

出多d街 見多d人

當有人關心你既時候又會覺得煩
當你再搵唔到佢既時候

我知我無論點喊點抱怨都無用

我會更加更加努力

因為我無得揀唔努力

既然條命生得唔好

就要俾人更加努力

好熱血 加油 出pool講聲

我之後都唔會再主動搵佢
就算佢搵我我都只會hea覆

普通朋友都會關心同了解對方
乜野鐘意先會記得 先會了解
你估你真係公主呀

之前仲發晒顛四圍搵人幫手搵佢想要既冷門野野諗住送俾佢做生日禮物
諗返起都on99

盲目被獻技

未拒絕我就自量地退後

世界其實一直都唔公平架啦
不過好多時都係你睇我好
我睇你好
d 令仔令女阿
身邊係好多人圍住轉
但佢地未必有真心朋友
佢地內心既孤獨
係你想像唔到架

我都係好努力做野果d
唔敢蛇王
d 同事仲食住我上
咩都比曬我做
我果時都好想喊
點解我咁努力反而要受罪
但冇架
起碼我對得住自己
欣賞自己咁叻叻
清新脫俗（唔好打我
冇受其他人影響
一齊做賤精
你都係
做自己
唔好比世界影響
改變左最純最可貴既自己

你係有好多波折阿
但呢d 都係歷練
衰d 講句
努力既男仔越大真係會越升值
好多女仔越大真係越貶值
你宜家煩惱咁既感情問題
再大d 諗返
會係笑話咋

微笑狗

halo

有D道理

旁觀者清

我會唔會係當局者呢

你有咩事可以同我講
我會開解你

冇事

大話精
d 牙甩曬未

冇事呀

大話精

有請怪獸仔

笑死 ＄70的士都跳車

👏🏼👏🏼👏🏼

睇緊套劇 好似睇緊自己

年齡真係咁大問題咩 男仔大過女仔十年就得
女仔大過男仔十年就唔得

點開口好

咩劇

開不了口

韓仔劇
高校打工王

開不了

我好垃圾

我知

點算好

仆街

點算呀

表白 放過人 二選一

就係想放

但我面對唔到

面對喇仆街

各位師兄弟歸位了

mo la mo la

大師兄呢？
連神之廢青都入埋個post 吹水
一分鐘做到野

係啊 結果我咪變左個笑話囉

唔好成日睇低自己

做到依家先收工既狗
仲有咩可以講

大家都係狗 飲！

where?

my home

咁都唔係狗來架
你宜家已經好叻了
掙錢養屋企人👍🏼

好好笑,睇射雕啲彈幕
點完穆念慈穴
"君志平還有30分鐘到達戰場"
笑到我hihi

你又知

好攰 訓教

渣Ga

多d 發掘自己優點

到底你係邊個

🤔要認真答架？

好奇怪,好似你好熟我咁
係咪邊個巴絲轉左user name
睇完再睇都唔係

我冇咁低b
只是講我想講架咋

今日我第一次接左個freelance 做
宜家等到天光
返另一個屋企做
好興奮
希望我可以做得好💪🏼😤

咩type freelance

都係d graphic 野

designer

唔係阿
仲要好多磨練
要不斷努力💪🏼

我都係做printer個喎

眼睛發亮
可能以後有咩搵你幫手

突然好想打篇野

我覺得呢個post d 人都好收埋自己(其實世界上好多人都係
越大越唔敢坦白
好似覺得講出來都冇人幫到自己架啦咁
其實都唔係架
講出來舒服好多
現實生活可能冇人同你一齊分擔
或者d 朋友已經表現到唔想再聽你講
搞到你都唔好意思再講
於是不斷不斷收埋自己

好攰好辛苦阿咁樣
所以我樂意聽（除非我忙到潛左水
可能我實質幫唔到d 咩
但我會比到支持
比你知道世界唔係淨返你一個

係我灰既時候真係好多謝你地陪我捱過左
你地個個都好叻

無問題啊
你幾歲啊?

我23了
我想問整本書你幫唔幫到手架？

死喇,係咪同行黎咖
不如你add我tg講啦
一陣係度自爆
@lihkg6

我真係冇tg
我仲係個學生仔咋
要做fyp交功課
要整本小朋友睇既低b書
個miss 吹大炮話幫手
宜家又變返我自己跟

你最好定返個layout
然後用indesign排返版囉

索仔仲唔訓

返緊夜

排曬了
等搵人教我點整書

頭先3點幾唔係話你收工咩
定你返兩份工阿

返夜 訓教時間要調節 如果唔係會好攰 佢要朝早訓

點解女人咁蠢

要求唔好就咁比個high-res pdf
拎去旺角中旅社果頭求其搵間影印舖都OK
佢地背後都有廠既
搵我就太貴喇

好彩有你墊我底

好啦
我再研究下

或者係我太聰明先顯得你更蠢

今日同女朋友嗌交，原因係竟然佢想係網吧打通頂，仲細咩 跟住仲呃我話返到屋企，點知仲係網吧 明明平時佢都唔打機

如果你真係想自己整既話,搵適合既紙print出黎
釘裝方法有好多種
簡單易做既就落釘插線
用針線做20頁左右
視乎頁數咁20頁20頁做出黎
用硬皮紙做一個封面封底,連住中間一條書脊
夠包住佢之後
係書脊中間痴硬膠水

去網吧唔一定係打機既 可能同屋企人嘈交冇地方去

唔係，佢同朋友打機 為左打機而同簽嘈好無謂

落酒吧再講 網吧我仲接受到

面對現實喇

唔知點解我果刻寧願佢去酒吧好過

你有冇睇話d 低b 書阿
佢果隻手整唔到
我應該出面整
或者問下學校其他老師有冇好介紹

不過都好多謝你咁耐心解釋我聽
比個叻你

你同自己講

傻架咩你
落酒吧咁危險

睇開啲喇ching

老太婆

要你接受我強大過你係難 不過都要接受架喇

我試過同男朋友落清吧
有自稱情侶既一男一女過來聊我地
個女既扮曬野拉走左我落舞池
之後個男既跟埋上來攬住我
嚇到我死😭

睇下你
幾熱心助人👍🏼要記住自己既好阿

個男既嚇親就真

你估見到我咩

我一腳踩死你

踩死我都要接受

我男朋友衝上來救我
同我講佢地突登使開左佢
應該想聊我3p

見到咩

我已經睇唔到你了
你係邊阿

唔係睇戲既時間你無啦啦見到哈比版海格你會點

呢種情況 我朋友應該郁左手 唔洗我

死了
我唔明

唉 唔認蠢

我文明人
不動粗

最叻係你啦
六十秒(妹妹)

我冇動粗

我search 左係哈利波特既人物
而我唔睇哈利波特

我都唔睇

妹妹企埋一邊

咁即係你都唔明啦

我見過佢 點會唔明

收聲啦,再嘈貼你出黎

你試下解釋得詳細d
證明你冇吹水

要我形容佢個樣就不了 利申同佢去Mk食麵

真·訓 聽日仲要拜山

我岩岩開始食第一啖佢就話飽
搞到我噴撚左出黎

都唔知你講咁咩1999
你應該真係要訓教了

即係同我share 果見事有咩關係架

佢係不嬲都係咁

算啦,智商無得傳送咖

唔可以放棄我架

訓啦柒頭

88

真係走咖啦

你咁粗鄙同我講野
我心碎

跟本係女版一分鐘黎

我認真講架
唔可以咁粗鄙講野
知唔知

同講粗口會打冷震有咩分別

我覺得係你唔岩 你歧視人

唔好換ac啦一分鐘

可以講
但唔可以特定對某個人講
除非佢激嬲你啦

點解唔會轉錯ac咖一分鐘

我講完八婆兩個字都驚足三日

佢智商唔夠100 做唔到我替身架ching

快d 訓啦大話精

講故事氹我訓

故事
講完了
你快d 訓啦

港孩一分鐘。

二百年後在一起

若你我可抱著睡 連命也甘心短幾歲

若與你好有罪 全是律例不對

天青色等煙雨 而我在等微笑狗

Yeah~

雲開了結局

半路留下我

去緊整PS4

今日好濕
廢人mode長開

又眼訓 繼續睇書

聽日一測驗完就狗衝去自修室溫書
利申 第一次去

無啦啦好有動力想溫書 擺脫mk

學校自修室for play

我都自製左本硬皮書

笑話

唔係學校

更觸發到原本都不相襯 我未夠吸引

哩個時候先黎發奮 有用咩

又岩

有心未怕遲 下年先DSE

以為你應屆

去左邊

去左打麻雀

又打

一個禮拜打一次咁濟

有冇打六索

鋪鋪叫親六索都食唔出

得我同你單機

今晚無1001 我就唔再出現

挽留

你即係罰緊我咋wo

推到1001

推呀推

972

973

唔好Rrrrr

無力挽留 hi 巴打

hi巴打

好橙 聽日返730

之前入過黎9up ?

yes 你唔識佢咩

唔太記得佢個名 講講下會有印象嘅

好耐無見

垃圾 利申 冇印象
係咪住慈雲山吹風病果個

咩事呷醋

你理得me

對呀

好串

吹風病咗 渣架
不過依個係入gp 儀式
半夜上山吹下風嗰個呀

垃圾先會病

你咪又係垃圾

大家都時 爭什麼

我係廢柴

是

收聲喇 屌你 嘈 幾點呀

1點姐 好早咋wo

唔洗訓呀 打patpat

998

1001